問毒撚，十月一日放假有乜做?

-好愛香港
-冇父幹
-揾既錢儲成世都買唔到樓
-樣衰，窮肥矮毒柒蠢
-冇女
-好憎大陸狗落黎拎福利

大家覺得我十月一號應該做乜?
應否果日用生命光復這香港
有上述特徵既人會唔會一齊企出黎

我已經輸到冇野好輸，得條命，驚乜撚

.

同巴打差唔多
我等緊所謂和理非突破哂底線
然後終極一戰

為失散仔女送上麻包袋

多謝上面回覆

推